其實買衫最開心未必係著上身嗰一刻，而係一買到嗰一刻。

買嗰時諗到好完美，諗住點著、點襯、一定畀人讚，但係件衫隔一個月後你就會諗其實都唔係好靚啫，點解當初會想買嘅？

不嬲買嘢都係買同諗買唔買嗰下最爽架啦

其實食煙唔係最爽
係生肺癌等死嗰陣

呢個比喻完全無關係

唔需要咁多顧慮就係最爽

九唔撚搭八 慳d啦

其實唔一定淨係衫，可能車、錶之類都會;甚至一枝筆，買完隔咗一排都會覺得無咁靚。

建議樓主買完後送比我 等我都開心下
利伸 乞衣

好彩我自己買既衫都係左比較右比較先買
唔會有你呢個問題

小心畀人捉你字蝨

我左右都講
再捉只會顯得佢弱智低級趣味
咪由佢7落去

諗著搞個app虛擬商城，現金交易但冇實物，交易平台保証90-100% refund 回購物品，隻game叫購物online 有冇得做

但係關標題咩事

如果你真係需要嘅話，去回收箱執二手衫啦。

係慾望，姐係未得到之前一定係最好，套落所有野度都係一樣
所以我都覺得買十件野可能得1－2件係自己真係好中意同埋常用

的確係咁，買親10件硬係有6件覺得中左伏

唔係慾望，我係指同預期有落差。

女人都係咁啦
買手袋又買鞋

起碼有四件係滿意